(1Q題)拳王入面邊個角色係基佬，淨係鍾意屌人屎忽？

轉頭開估

春麗

答案係

春你老虎個麗，春麗係俾人女女女嗰個丫

保證多汁